點解澳門賭場菲律賓職員識廣東話 支那職員反而唔識

試過問嘢
個支那職員聽唔明
反而個菲律賓看更即刻答到

唔出奇 菲律賓賭王都識講廣東話啦

因為啲蝗係辣殺

一個肯融入社會
一個唔肯